再係咁跳 實比藍絲笑

要勇敢生存 直至勝利一刻
唔係就咁走左去
記住！

我無嘢講